\chapter*{Cíle práce}\addcontentsline{toc}{chapter}{Cíle práce}\markboth{Cíle práce}{Cíle práce}
Hlavním cílem této práce je provést analýzu a návrh nového informační portálu, který bude uživatelům zprostředkovávat důležité provozní informace a dokumentaci týkající se jednotlivých částí IS SKP. V rámci této práce má být také zahájena implementace navrženého řešení. Jednotlivé kapitoly pak sledují dílčí cíle, které povedou k naplnění cílů hlavních.

Prvním cílem kapitoly \hyperref[chpt:Analyza]{\textit{Analýza}} je představit informační portál a jeho současné řešení, včetně jeho silných a slabých stránek. Druhým cílem této kapitoly je provést funkční analýzu pro nový informační portál (určení funkčních a nefunkčních požadavků, popsání případů užití) a datovou analýzu (doménový model), hlavním zdrojem pro funkční analýzu bude současné řešení \cite{iPortal}.

Cílem kapitoly \hyperref[chpt:Rozbor]{\textit{Rozbor vhodných technologií}} je vybrat a popsat vhodný framework pro vytvoření frontendové části a rozebrat dokumentační systém SynDOC, s důrazem na takzvané \enquote{Pohledové struktury}. 

Kapitola \hyperref[chpt:Navrh]{\textit{Návrh}} má za cíl návrh uživatelského rozhraní, vytvoření modelu databáze (v návaznosti na datovou analýzu), výběr hlavních technologií pro vývoj a návrh endpointů pro REST API, které bude využito pro komunikaci mezi frontendovou a backendovou částí informačního portálu.  

Cílem kapitoly \hyperref[chpt:Realizace]{\textit{Realizace}} je vytvoření základu pro frontendovou část informačního portálu, která by měla být schopná zobrazovat data, která získá z backendové části -- pokročilejší funkce portálu (například úprava či přidávání dat) realizovány být nemusí. Backendová část by měla zprostředkovávat základní REST API endpointy z kapitoly \hyperref[chpt:Navrh]{\textit{Návrh}}, pomocí kterých frontendová část získá data pro zobrazení (nemusí se jednat o reálná data, jejich struktura ale musí reálným datům odpovídat).

Nakonec cílem kapitoly \hyperref[chpt:Testovani]{\textit{Testování}} je vytvoření základního plánu testů.